（人蠢）唔明點解你地話有人被失蹤

完全聽唔明
可唔可以解釋一次比我聽

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

ymt送走個3個係另外一單打鬥,時序係太子第一次點人之前
第一次點10人,6嚴重
之後變7人,3嚴重, 另外3個嚴重失蹤左
移位係唔合理,因為個3個係嚴重,而且應該有d傷勢卡attached 係上面,重覆count亦無合理
最後成件事搞左兩個鐘,唔比任何人落去,事後無咩損失嘅太子站要全日封閉? 參考中環,東涌個d都即刻開得翻